「又無份」屌你老母供緊樓唔撚係人呀！？

明明供緊樓先最需要錢！

應該要派埋得1個物業果啲

有樓收嘜啦

為4000蚊斷供囉

講真層樓自住緊
冇得派唔公平囉

樓奴係地產商隻狗
梗係唔係人

我比$4000你,你比層供緊嘅樓我

咩邏輯

老老豆豆
供緊樓既先最需要筆錢

利伸 準備做樓奴

供樓=大筆投資，有錢投資都要同低收入人士爭

有樓咪免差餉囉~ 屌你又扮晒野

收嗲啦 你有樓仲想點？

二萬幾月入但退得少少稅嗰班先最慘

咪係 退左差餉 仲話無著數

咪係 無資格做人

好多樓奴餐餐大家樂咋

派錢可以加下餸

樓主無樓扮有

有差餉退都唔知

on9 樓價升足十年 你有種當層樓無升過， 升左既唔計你資產值囉

李嘉誠都叫你量力而為

你買樓個陣預政府一定有錢派架? 要錢咪學人去做 ptgf 囉

有樓嗰啲撚樣真係貪得無厭

屌你 有錢供樓 唔差在果4000蚊㕸下話

食大家樂咁撚有錢重要加餸？

下。咪免咗差餉